{
    "question": "Hasil karya seni yang merupakan benda tiga dimensi,misalnya...    a)cangkir\r\nb)teko\r\nc)gentong\r\nd)asbak\r\ne)meja ukir\r\n\r\ngua bingung anjir itukan 3 dimensi semua coba bantu jawab \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>b) </strong><strong>teko</strong></p><p></p><p>Benda silindris adalah benda-benda yang bentuknya menyerupai silinder (elips). Misalnya, botol, gelas, piring, mangkuk, <strong>teko</strong>, dan sebagainya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karya seni adalah ciptaan artistik atau benda estetik. karya seni mungkin juga digunakan untuk menyebut karya apa pun yang dianggap berseni dalam artian paling luasnya, sehingga karya seni juga melingkupi karya-karya sastra dan musik.</p><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "9-setiap-peserta-musyawarah-memiliki-persamaan-hak-dalam-hal-676",
            "question": "9. setiap peserta musyawarah memiliki persamaan hak dalam hal ....    10. contoh hasil keputusan sendiri adalah ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>9. Memberikan pendapat</p><p>10. Mengikuti pertandingan bulu tangkis</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Musyawarah berasal dari kata Syawara yaitu berasal dari Bahasa Arab yang berarti berunding, urun rembuk atau mengatakan dan mengajukan sesuatu.Istilah-istilah lain dalam tata Negara Indonesia dan kehidupan modern tentang musyawarah dikenal dengan sebutan \u201csyuro\u201d, \u201crembug desa\u201d, \u201ckerapatan nagari\u201d bahkan \u201cdemokrasi\u201d. </strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-faktor-faktor-yang-harus-dipenuhi-untuk-mengha-181",
            "question": "Berikut ini adalah faktor-faktor yang harus dipenuhi untuk menghasilkan keahlian yang baik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>berusah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p>berusaha</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "24-alat-yang-sebaiknya-digunakan-oleh-orang-yang-belum-bisa-bere-337",
            "question": "24. Alat yang sebaiknya digunakan oleh orang yang    belum bisa berenang adalah ....\r\nA. sepatu katak\r\nB. rompi renang\r\nC. kaca mata renang\r\nD. baju renang\r\nitiban\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sepatu katak</p><p>semoga membantu...</p><p>penjelasan:</p><p>sepatu katak berguna untuk menggerakkan kaki pada orang yang belum bisa berenang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nada-yang-digunakan-dalam-tangga-pentatonik-berjumlah-195",
            "question": "Nada yang digunakan dalam tangga pentatonik berjumlah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>7nada do,re,mi,fa,so,la,si</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5 nada</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Skala pentatonik atau tangga nada pentatonik adalah suatu skala dalam musik dengan lima not per oktaf.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapakah-pembuat-karya-lukisan-monalisadan-tahun-berapakah-pembu-327",
            "question": "Siapakah pembuat karya lukisan Monalisa,dan tahun berapakah pembuatan lukisan tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lukisan\u00a0terkenal \"Mona Lisa,\" juga dikenal sebagai \"La Gioconda,\" diciptakan oleh Leonardo da Vinci antara\u00a0tahun\u00a01503 dan 1506 di Florence, Italia. Seorang detektif seni mengatakan Leonardo Da Vinci menggunakan model wanita dan pria untuk\u00a0membuat Mona Lisa.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah yaa</p><p>moga bermanfaat :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>diciptakan oleh Leonardo da Vinci antara tahun 1503 dan 1506 di Florence, Italia </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3rumah-panjang-merupakan-rumah-adat-asumatera-barat-bsumate-476",
            "question": "3.rumah panjang merupakan rumah adat...    a.sumatera barat \r\nb.sumatera selatan\r\nc.Sulawesi selatan \r\nd.Kalimantan barat\r\ne.Kalimantan timur\r\n\r\n4.Berikut ini yang bukan merupakan bahan lunak buatan adalah...\r\na.Gips\r\nb.bubur kertas\r\nc.lilin\r\nd.spons\r\ne.kulit\r\n\r\n5.teknik anyaman dan teknik temple atau sambung biasanya digunakan dalam kerajinan....\r\na.kayu\r\nb.serat kaca\r\nc.eceng gondok\r\nd.bambu\r\ne.rotan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3.D.kalimantan barat</p><p>4.E.kulit</p><p>5.E.rotan</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3. d,Kalimatan barat</p><p>4. e,Kulit</p><p>5. e.Rotan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "unsur-unsur-penting-yang-harus-dimiliki-seorang-pemain-seni-rupa-839",
            "question": "Unsur unsur penting yang harus dimiliki seorang pemain seni rupa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lakon. Lakon dalam bahasa jawa artinya melakukan, melakoni cerita yang dilakukan oleh seorang tokoh, biasanya tokoh atau pemeran utama dengan kata-kata tau tanpa kata-kata dalam suatu peran yang dibawakan. ...</p><p>Unsur Penokohan atau Peran. ...</p><p>Unsur Tubuh. ...</p><p>4. Unsur Suara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-reklame-932",
            "question": "Apa yang di maksud dengan reklame\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "reklame adalah tindakan untuk mengajak orang lain secara berulang agar orang tersebut tertarik lalu mengikuti atau melakukan isi reklame tersebut.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Reklame adalah salah satu media promosi dengan gambar dan kata-kata menarik yang bertujuan untuk menyampaikan informasi dan mempromosikan produk atau jasa kepada khalayak umum.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "22-untuk-membuat-suatu-pertunjukan-yang-baik-maka-kita-harus-men-926",
            "question": "22. Untuk membuat suatu pertunjukan yang baik maka kita harus menentukan bentuk kolaborasi seni    dengan tema yang jelas. Setelah tema tersebut disepakati maka tindakan selanjutnya adalah ....\r\nA. Mencari pemain musik yang akan mengisi acara.\r\nB. Mencari properti untuk menghias parggung,\r\nC. Menyeleksi permainan musik atau lagu-lagu dan instrumen yang akan digunakan dalam\r\npertunjukan\r\nD. Menyebarkan informasi tentang pertunjukkan tersebut kepada masyarakat.\r\nE. Merancang program acara.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menurut saya C ya. maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. mencari pemain musik yg akan mengisi acara</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-gambar-poster-yang-baik-dan-dikatakan-berhasil-salah-satunya-841",
            "question": "7.    Gambar poster yang baik dan dikatakan berhasil, salah satunya ditentukan oleh....\r\nA. Pemilihan huruf yang sesuai dengan tema gambar poster\r\nB. Kata-kata harus mendominasi daripada gambar\r\nC. Gambar harus lebih mendominasi daripada huruf\r\nD. Salah satu unsur harus mencolok dan lebih kuat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawaban . c maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}